今天鏝城殺死了足球

完全贏得唔光彩

系

炒太多球驚曉士自殺

球球猜到小禁區再入波真係無癮